---
title: Vrijdag 29 Maart
date: 2019-03-29
---

Deze week zijn we begonnen met het maken van een planning vor de tweede sprint. Ook hevbben we ons deze week veel beziggehouden met het uitvoeren van creatieve terchnieken op het gebied van convergeren.
Ik heb er zelf drie voorbereid om te doen zodat we vervolgens conceptren kunnen bedenken. Zelf heb ik een concept uitgewerkt en uitgedacht wat al sinds het begin van het project in mijn hoofd zat. Ik heb dit volledig uitgewerkt in een verslag met voorbeelden en situaties vanuit de gebruiker.
De creatieve technieken die ik had voorbereid waren een COCD-Box, Lotus Blossom gevolgd door Masu-Up. Het doel hiervan is het genereren van zoveel mogelijk ideeen zodat we aanstaande maandag kunnen gaan divergeren en tot drie verschillende concepten kunnen komen.